住左入東涌後，返工要成個半鐘

以前九個字返到公司，好想轉工近d東涌

搬返深圳啦鄉下仔

搬入去前冇諗?

東涌去中環同ICC先近

搬前只諗到青山綠水

咁又係

轉工囉 鬼叫你返沙田

東衝線一條直線半個鐘

有位坐OK啦 最麻煩係要落車轉黎轉去果D線

揸車好快返到 快啲買

你又知我我返沙田

冇錢泊車

搬返出去

樓價反映咗

樓價平左比你，可日日乘的士

去考民航處做囉

你個名
搬屋真係好多嘢要顧及
交通係首要
其他配套係次要
價錢係最後

E42都要個半鐘？

咁你邊到返工

東涌邊到?

石門甲

公屋係咁上下啦

雖然呢幾年大嶼山巴士密撚左好多
但石門甲實在太入

Ching住東涌邊度？
我東涌返九龍灣都係1個鐘左右。

東涌有間藥房個老闆娘 住屯門日日返去開鋪都係咁

老闆娘

逸東個邊

工作地點邊度？

逸東 滿東 映灣 迎東撚

火炭

火炭無得搞

坐狗鐵 轉5次車
(38-荔景-太子-九龍塘-火炭)

坐巴士 無車經火炭
e42去到沙田only

屯門好快啦

自己渣可以幾個字到旺角

唔想轉咁多錢 可以瞓下
唯一方法係坐狗鐵去沙田
再坐e42

開左屯赤

東涌市中心去屯門 快左好多

屯門其實好快

call uber

雙租好過啦，東涌去火炭，揸車都累死

好，下次試下

返機場工勁近

希望將來機場搵到野做

咁山卡啦
當自己退休咩

師兄係咪裕泰丁

機場要人

逸東朝早有e42p直出大圍/沙田
回程就無直車最多去到東涌站

裕泰行路定係坐車?

都有好處架，間屋大好多

邊皮到冇得再邊
行山方便